其實點解小儀連一句完整句子都表達唔到都做到DJ

咁既on9都做到
其實應該有正常表達能力既人都做到？

成世人靠汁人口水尾同陪笑
無森美佢收左皮好耐

佢淨係識做森美下把
單飛收得皮

仲有金剛
冇人拍佢唔掂擋

有時真係好頂佢唔順...連d好撚簡單既野都表達唔到..
有時森美唔救佢由佢係度up...真係仲柒過關家姐

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

美女廚房冠軍

同貴花田一樣

貴花田讀報紙都讀得晒嘅

如果冇人俾森美踩，佢都係nobody啦
中二病憤青，乜都係人地錯，自己岩

你有冇見佢單獨做主持?
佢一定要有拍擋

絲打心水清